人生冇意義了

味學屬判呀極旺準泌喬台反于坑準屬梅街梅汴宮機

人生有小義了

下又無

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

遲啲有新車 幾型 仲有新槍

🌽

✔✔

sks改廢 步槍改廢 衝鋒槍改勁
空投先有三級頭

空投先有3lv頭咁on9 遇到kar咪秒殺

所以要練了

on9999 我狙神